# study-journey
Repositório dedicado para guia de estudos utilizando como base algumas das mais famosas certificações do mundo da tecnologia. Futuramente podendo ter conteúdo neste local como links para PDFs, documentações, fóruns, e sites de discurssões, mas por enquanto tem apenas tópicos. Boa leitura.

## Navegue entre as pastas deste repo para mais guias de tópicos.